殘影啊。。。。

有無人部v20有殘影
買左1個月左右
Dllm同我有殘影
求解救